1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

Функції дають можливість запакувати код (послідовність команд), який буде повторюватись в єдину синтаксичну конструкцію, такий собі шаблон,
тим самим зменшуючи кількість коду.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

За допомогою аргументів ми передаємо певні дані (числа, масиви і т.д.), з якими в подальшому функція буде проводити розрахунки.
Також використовується тоді коли ми хочемо мати функції з одинаковими назвами, але з різною кількістю аргументів.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Оператор return повертає значення, яке вказано в самому операторі. Коли відбувається виклик функції починає виконуватись послідовність операторів
в тілі функції. І коли досягається return, умова яка в ньому зазначена обчислюється і значення цього обчислення повертається до місця виклику функції.
